[和理非入黎/勇武更要入]咪撚再篤灰！14年敗筆就係 篤灰！

呢兩日見連登同tg甚有14年既影子，係開始走下坡既影子...ig又回復玩樂post
大家都好攰 狗官又龜縮唔理
等過埋7月1 諗住冷處理
所以連自己人都內訌就玩完！！

”捉鬼心態的可怕，在於你一旦懷疑對方是鬼，一切尊重和溝通就完全消失，直接開罵攻擊。如果捉鬼盛行，結果就是許多人被誤會是鬼，被人身攻擊，不留情面。這絕對是對運動的破壞和消解。”

不指責 不割蓆 不篤灰呀！！！！

推

岩